依期有邊首電音 聽到你感動的 入黎放低佢

我先 聽完好comfortable

人呢

無nancy人你都母

有你